[請岀招] 一人一個an機 iPhone 都有 可以連機打嘅game

平時完全冇打機習慣
所以唔知有咩game好玩
但係而家屈所係屋企太耐
想同班fd 一齊打下機
請各位出招

大家有冇咩推介？

Fortnite?

係玩咩架？
等我去search 下先

PUBG啲friend，不過可以起嘢

樓主係咪遠古時代穿越過嚟

香城online

minecraft

係屋企點解唔用電腦= =

cod

打機用電腦啦仆街

傳說對決

弓箭傳說

第五人格

Pokemon Go